個server又做乜呀

又慢又load唔到
連線逾時，要re幾次先得
搞乜

metoo

熄燈

個個星期都一定有一次咁

#metoo

又玩燈制

牙joe又然

密過地鐵

共產黨殺到黎啦！

香港九龍新界無得避

通常 廢青閒情 時段就瓜

一二三紅綠燈，過馬路要小心

又熄燈

Lag 吓lag吓
斷吓斷吓

x2